港共掌握到12人將會離開香港水域嘅時間，跟住通知中共去中國水域捉人

唔係合作拉人，係有預謀串通捉人送中

Frances Hui 許穎婷
【德國戰線需要你🔥簡單講解——內附聯署＋教學連結！】
鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的穆達偉 David Missal 於德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府就《港版國安法》制裁中國。
❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)
詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片]

(上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong